一個人去唱K有咩要注意

如題

記得book位

乜依家仲多人唱K架咩?

太耐無唱,有錯忽屌

唱唱下無啦啦有伴唱~

但唔係嚟自原聲帶~

屌你老母樓豬

一個唱咁sad

毒撚啊
有人係度唔敢開聲唱

咩都唔緊要 最緊要帶散銀同帶咪

好彩你提一提,唔係真係做on9仔

連唱個K都趕盡毒撚

散銀要黎做咩

注意唱唱下會唔會多咗把聲

要買咪 冇得借